永遠長不大！摩佬就識得「寸寸貢」

在曼徹斯特打吡大戰輸波後，摩連奴再次找其他藉口，他認為曼城的賽程比曼聯有利。看到摩帥如此表現，前英超名將克里斯-薩頓狠批了狂人。

摩連奴認為，曼城在打吡前的兩個對手是修咸頓和薩克達，這兩場比賽踢的簡直如同友誼賽。而曼聯打吡前的對手是祖雲達斯，這令到曼聯將士好疲累。看到摩帥再這樣找藉口，薩頓表示：「曼聯的表現，被曼城遠遠拋開了，兩隊之間的差距如同一線隊和預備隊。」

「曼聯和曼城之間，存在巨大的差距。除非他們更換主教練，否則事情不會有多大改變。」薩頓甚至認為，曼聯如果繼續讓摩連奴執教，他們根本無法追上哥迪奧拿執教下的曼城。

「最令我痛心的是摩連奴賽後的言論，他就好似長不大的小孩一樣。這都什麼時候了？摩連奴還一直『寸嘴』，但曼聯今季的表現能令人接受嗎？他總是在談論曼城花了多少錢，但別忘了，曼聯現在的身前還有般尼茅夫和屈福特。」

「你看看摩連奴執教後曼聯的收購，這裡面有幾筆能算做成功呢？所以他能在轉會市場上花好資金嗎？我不這麼認為。我就開始鬱悶了，曼聯為什麼還要相信他一月份能給球隊合理收購？」

曼城今場都係踢友誼賽喎

追乜鬼 上遊同中下遊球隊既分別

摩佬不如簽幾個here to help吧啦

又洽摩廢奴